大家最勁課金過幾多?

我前後課左成2萬蚊落隻online game叫黑色契約
雖然課完都會有啲後悔 但可能隻game有童年情結緣故關係
同埋做到全服頭五強係我心願
黎緊仲諗住課多一萬蚊買裝

負擔得起課下又有咩所謂

之前玩白貓一個月課大約二千左右

有能力負擔到 洗錢買到快樂唔應該後悔

比得起無問題, 人地笑你嘅同時你都可以笑人比萬買粒炭

0

一皮 巨商

淨係買嘢應該都四五萬左右
已經好多年無玩隻game 諗返起

6000
lol買skin

38

瑪奇 2皮應該

玩左十幾年online game 都係課兩皮到
玩左兩年手機game 課左十幾皮

以後唔玩手機game

same.

咩game

你有錢洗撚理咩
BTW
好羨慕巴打你

想知邊隻要駛十幾皮

三四十萬

Fgo+cc我都課左4萬
Online game十幾年都頂盡2萬

3,4000
玩war thunder

csgo玩skin都玩左好多錢

平均一隻game返幾個月都8千-1皮走唔甩啦

課十幾皮咁做唔做到全服第一

白貓 6位數字

已停課

我玩左三十幾萬呀屌

每個月都keep住課200-300好多年，唔記得總共幾多喎

PaD over 10 皮，好似係
白貓，Clash Royale，Line Rangers 都課過幾千

HeadShot殲滅者 課左3萬

bfb 好似萬幾 但係之後開放訓練水俾我奇蹟回到本

真係小巫見大巫

巨商5k

課左2m

岩，我岩玩既game都一定課

課左成億

小學玩跑ONLINE課左接近成千
諗返起都幾ON9

叫果d 賣4百蚊做十年既大作情何以堪

2m

手機game mobile strike
課左100美金

$198買ds3 season pass

彈珠 1000左右。。

課金係個人既自由
但課落去D垃圾game度即係助長製作更多既垃圾game
所以手機game係 0 課
課落CS game既DLC都冇咁嬲

吹水大會

最多課過幾千，不如講下咩game最值錢，我覺得九陰真經pc ，有玩家剩係個活動都洗幾十萬，未計本身ac個價

魔靈召喚課2萬 賣番6k

夢之歷險around3萬
但回左再搵1萬

墨湘3-5萬 拳皇98手機game v15 差一半v16 唔想計hkd了😞😑

Online game 同手機game 加埋5000千左右
我已婚覺得好撚多
如果上面十萬八萬果啲係真既話真心覺得痴線

你真係鐘意挽既咪當支持下囉

課吓冇所謂
不過課勁多果班你地用啲錢去買堆真係好玩既game唔會抵啲咩

百變恰吉 幾千
百變 0
Pad 幾千
Ro 果飯 1k

小學雞玩彈彈堂 4萬蚊..

所以呢幾年，已經冇咩廠會出console game

我諗PS,XBOX個D應該等摺

巴打屋企一定好有錢...讀緊小學都可以洗咁大

我都唔知點解嗰陣時有咁多錢洗

龍之谷一皮幾
D3 一皮
Lol 一皮幾
課幾千就無數隻Game啦
諗諗下洗左好撚多錢
不如食左佢好過

六萬幾 赤壁online 汁咗好多年

Bfb 課過三四千
棄account 個陣 都叫回本 唔使蝕

Fifa ut 之前每年都課四五千
重要一定回唔到本

唔計買game 100以下

挽乜撚野啊屌你老母
學下打字啦

爐石課左六千左右，LoL就差唔多一萬

見過人課二三十萬落隻手機game度

50

課幾萬其實好少，課幾十萬全服可能頭十，跨服比人an

利申，最多萬五

Sm

課還課 唔課垃圾vip手機game係我原則

依家打機都唔再注重遊戲性同個人實力。間間廠都出垃圾手遊，人人都鬥勁鬥高排名重課金，遊戲本身嘅平衡已被金錢利益破壞得體無完膚。
真正認真做遊戲嘅做唔落去，混水摸魚嘅垃圾online game此消彼長，遊戲業已變得面目全非。

呢個真乜智障

巨商 5000

買點數都計課金就每個月百幾啦

得一take既sims

clash royale

一年課左500

武林群合傳

50萬 全ser頭十

2000蚊 巨商 依加既台巨
黎緊應該會課多2000蚊合天王

近年應該係怪物彈珠 用咗幾多唔記得
Quit game係因為有次想要隻新角色，點知抽咗成萬蚊都冇，嗰刻直接成隻game del咗

之前有隻叫pes manager 貪佢3D畫質自動對戰

前前後後入左7，8萬落去係咁抽同刷野，啲7星球員多到一個點

p&d 唔洗講，條女鍾意玩，課左十皮野左右俾佢抽蛋同卡關用，威威下
我自己ac淨係課左好少，得2，3萬抽下限定蛋機咁

NBA live, 計過用盡5萬先抽齊晒紅卡+爆體力打活動換限定版

其他candy crush, royal 個啲，屋企人鍾意玩，個到lumsum 夾埋1萬零

挽你老母個臭閪咩，捐返入你老母個閪窿到挽飽去啦傻尻

隻隻game都課5位數字

2萬幾 玩GOD

1m

因為我鍾意一開波就齊裝max lv max技咁玩

香港真係好多有錢人

2000 cso 換到把十字弓

亂戰online 5000千
玩到全個ser都知我個名
好有成功感

話課左唔知幾多萬果d
可唔可以放你隻game個account既圖黎睇睇
pad又好fgo又好甚至係十年前既online game
乜game都好
想睇睇課左咁多錢既account有幾勁

巨商 1k

課左兩皮幾打pad
最近狠下心腸將個ac!

轉左去日本id 等自己無得課

課左幾萬 應該就有十萬

果陣亂online 再加亂/勇online d私服 起碼 5-6k都

最勁課過8蚊買angry bird

白貓, 幾萬, 最激個次用左10萬日玩(amazon 50000*2) 去抽角色.
平時一個月都1000以上, 而家已棄game

pad/chain chronicle, 各5-6千左右

識人玩BFB課左幾百萬...

完美世界 三萬五左右 好後悔

瑪奇 出黎做野之後應該課左萬幾

然後仲係未齊裝

LOL萬零蚊 第一次係Game用咁多錢

巨商 一萬幾
巨商執個時頭兩星期入咗四千落去
但冇後悔到

Nostale前前後後課左6K，賣ac賺返2k幾，但蝕4k

呢排玩黑沙又課左3k左右

手遊 永不課金，根本無心做。個個廠為賺錢。但都課左200落HIT

手遊長期零課

呢隻Sega創造球會日版玩左幾年都零課

可能細個打紅白機同Gameboy game大
慣左好難玩不斷死都不停慢慢再試
細個已訓練左有打機既耐性
依家就算玩手遊點出新蛋機卡機比我抽
我都忍到唔課金抽野

但以前買過唔少game
最喜歡買一個價買得斷又特價既game
剛剛買左Switch、Zelda同孖車8
長遠買遊戲都係想貴精不貴多
集中玩好玩既game算
手遊課金如冇必需我都唔會亂課金

我觀察到手遊最快棄game係堆總理
反而零課輕課既人較遲先棄game
或者講總理級課長大多三分鐘熱度無耐性
課黎只為威威排名高
唔係真心鑽研隻game

以前打機叻既人係唔駛燒錢最多
最重要打得多技術進步多
咁樣打得勁先多人佩服
依家手遊要課金得多先勁已經無意思
大把二世祖碌父母張卡黎課金

我都係差唔多
不過都仲係出城比刺客秒既垃圾

五舊水 WOT T34

安哥？

csgo~30萬
不過最後因為賭而輸晒

Clash Royale我零課都只係得幾張卡未抽到
其實呢隻game零課已算較易玩

堅決零課金

錢唔值得咁樣用

Granblue fantasy
課左唔係好多

online game 加埋一皮左右
諗諗下都幾後悔

大約百三四萬

依家好多手遊唔夠一個月已大批人棄game
某程度上遊戲時間仲短過以前單機game

以前單機game故事模式可以玩幾十個鐘
如有online對戰好多人玩幾年以上
或者十年八年後都會翻玩

遊戲性同平衡度好重要
做得差自然好多人棄game
課金手遊不停出新蛋機或出VIP制
已經直接破壞左遊戲既平衡度

巴打有無爭阿修

其實BFB只係抄Sega隻創造球會系列
仲要比賽既動作係超劣質化好雞
有心玩或課呢類game
都玩番Sega創造球會日版手遊啦

山寨同正貨有時真係差幾條街

九陰 廿萬天魔刀

成世人得三隻game有課
小學 吞食天地2 49ser 楊武
每個月98 一年幾舊水外掛
不定期點換錢
玩左兩年 大約冼左幾千 小學生黎炸
焗豬三十蚊都唔冼
中學 三國群英傳2 果陣高登有團
不過無跟佢地 呢隻課得最勁
夾埋應該近六位數 有次買點沖+30 （最後緊係唔得）
買左8000銀點（果陣入點又有野送）
玩得唔勁 只可以話過程幾開心
依家 fate go 1k

150 dnlm㩒錯掣錯手課咗

同好彈彈堂，首充168，滿等仲抽到愛心

我以前中學有玩

樓上講真定講笑 個個都幾萬起跳

我都係中學玩 玩到佢汁就專心讀書
而家都準備大學grad喇 真懷念

小學尾至初中課跑online
成萬幾蚊，而家諗返都唔知個時啲錢邊度嚟
大家就反而無咁捨得課金，最多都係輕課幾百蚊

問題係我一把神器都冇 人生一大恥辱

只計出黎做野之後
有隻online game叫吞食天地，1年萬5蚊多d
之後係手機game係pad，斷斷逐逐玩左3年幾，我諗5萬以內
中間玩過clash of king 1年到，洗左我諗2萬以內
玩左5年幾計返平均每個月都差唔多2千蚊

香港多有錢人, 但窮人都好撚多..

成班痴線
玩隻GAME成皮嘢
我都係課咗幾十蚊買個新手包咋

我打咗10幾年機，月費加商城用左大約1000蚊，已經覺得好敗家

Line Ranger…陪人玩 課左千幾
跑Online又係好掛住佢
Nostale同天龍就課左5K同幾萬
Overwatch就買完無課

蜻蛉神

PES collection $9000到
好撚後悔
都而家就算棄game都唔捨得del
久唔久j下個acc

除左佢仲有唔少人都呢個數

想當年玩左神魔兩年課左$2000左右

巨商 課左5000-6000

嗰時中一二柒下柒下課咗二千幾蚊落cso 諗親都dum春到仆街

大約五年前 玩天龍八部課咗7位數以上
仲要係前50都冇

玩開外掛唔洗課

小學雞果陣課左cso6000蚊,得幾把金槍

偶像

之前睇九陰真經online d大陸有錢仔貨幾豬萬玩
少既都有幾十萬
養起成個公會甚至出糧叫d勁人轉會

d大陸遊戲開發商真係易賺到笑
分分鐘一隻game成億生意

但近年已開始好多手遊好多人好快棄game
估計最後只剩番堆龍頭公司可以撈得耐

真心唔明點解可以課多過5位數...

課lol 淨係買skin 唔抵
課pad 抽蛋 我淨係會課限定1次既package $48x2
真三國斬 $38
細個打online 課得最多個隻叫三小俠 唔多過$300

以前打機為消閒
依家打機變燒錢

拎5位數字既野買啲實際野唔會更好咩？

真心唔明點解唔可以both

Cosmicbreak課咗一萬
已經係公會入面課得最少個個

無圖無真相

呢家一上線公會d人都會乜哥乜哥咁叫我

Cso 5000蚊買c box解碼器

課lovelive sif 應該都5-6000
仲要課完都抽唔到好野

三四萬 同一隻on9 game

個個都話課左幾十萬 真唔真呀

最後冇玩收返300k

App台求其跌個牌落黎都壓死幾打6位數玩家啦

One piece
2千內

可以呀
不過我個人認為打機係消閒既
同埋有時唔係課金就勁既
pad 有人課左成層樓（日本）既數字都未抽齊佢想要既
cso lol 就講技術
可能有啲game 課左 會方便好多 例如雙經呀 商城道具
個啲都唔洗5位數字掛？
如果課裝就更加唔抵
不如叫人代打代刷幫你刷件仲平
不過如果你當5位數字既錢當散銀
咁.. 我輸lo
利申：窮撚買隻ps4 game都要諗過度過

課幾多唔係問題，搵到既話就無所謂
識個廢青搵7000一個月，每月都課成千

價值觀問題 唔好用你果套代落人地果度

朋友玩手機板魔力課左十萬
玩左半

整隻online game要幾錢？

Dota2 skin 洗左40k hkd 但賣skin賺返20k

跑online 1k

王國紀元係我玩過最食錢嘅game

7位數

天龍真係好食錢 課勁多抽重樓

天龍呢隻game真係痴撚線
貨7位數都未必係全ser頭1

幾十唔敢講 十就應該有
你課過就知其實唔難
尤其要沖裝果堆
Apps台果班都唔止啦
抽野 沖野個感覺太爽

當年頭1 2位 咩小布偶個d
唔撚知點玩
利：貨左幾千

想問課5位數果啲
一個月找幾多？
同埋本身係咪唔洗憂？

已經唔記得咗點解小學會有咁多錢

巴打仲有玩？

父母錢

出黎做野仲有冇？

細個天外課幾千
魔力2幾千
Csgo幾千

宜家玩緊隻手遊
蒼之騎士團又幾千

我打機入虛擬世界係為左逃離現實社會

連打機個虛擬世界都要課咁撚多金重現實過現實社會到底係乜野解究

巨商 萬8
利申 仲有玩台服

成世加埋一萬到
呢到真係多有錢人

到底平均每月課幾千既人搵緊幾錢

白貓課咗幾蚊
因為有活動個陣成日抽到限角
玩咗兩年左右就冇玩
之後d games都冇課過

Apps game課金有門路，部分game

平30-50%

龍珠課左3 4萬
兩周年追超4追到癲左

手機game害人不淺
我自己：
巨商：入幾千賣千幾
彩虹：入一千賣幾百
pesc：入800賣300
其他：0

幾時課到v18

4皮pad

利申無再玩

csgo skin 2000 內, 真心唔明點解可以課萬蚊以上

碧藍幻想抽一次猴女都70萬啦
分返港紙5萬到
要過5位數話都冇咁易

小學雞玩跑online偷呀媽錢課撚咗二千幾蚊
諗翻其實對嗰時嚟講都幾撚多

天龍
3 4 萬

之前出超比古洛果陣自己有200石抽晒都冇,之後課多200石都抽唔到,谷鳩氣del撚左

最近隻玩緊隻手遊叫蒼空解放
課左2500左右已經覺得好貴
你地居然下下都成皮野

手機game 六龍御天
應該課左5-7萬

鎖鏈戰記 課左大約5000
但個課金帳已經冇玩 重心轉左去兩個分身ac
諗返起都on9 早知分開課

垃圾手機game業界毒瘤，搞到間間game廠不務正業

玩劍靈倒賺2萬幾

課金抽蛋就幾千幾千咁課
買隻3百幾蚊AAA game就諗成個月
俾我都做手機game啦

Pad課左廿皮

屋企人
1xxxx candy crush

Game of dice 兩皮

中學玩艾爾之光都課左七八千

有個朋友好有米
次次玩手遊都課5位數
最顛一個月六位數
聽見都覺痴線

唔計online game
幾隻手機game每隻都一萬至幾萬

其實手機game方便儲值係駛多好多
以前買online game點數 要去ok 7仔買
又唔一定夠你買

宜家每個月駛2百打機當消遣算
console機反而冇時間打

變左鳩吹大會

2萬幾
但都唔夠啲台狗鬥

課多過5位數既，一係吹水，一係岸鳩
幾皮野玩垃圾手遊

人地有錢既
你理得人

手機遊戲 0
Online game 1000下

以前有cheat可以無限珍寶珠，我個fd課完先知
chok左9999999999999粒就無課了

非課金玩家

一萬 買勁舞團點數

可能有廿皮

3-40萬掛冇數

年半課咗萬二至萬五
因為每個月都會限自己最多課一千，所以記得好清楚
（課課吓已經唔使課都夠玩）

Btw, 有能力既話課吓冇乜所謂，最緊要都係識節制

識有人每個月搵到 7-8萬
試過見住佢玩咗一兩個禮拜就課咗2萬幾
老實講，你可能覺得岸鳩，但對佢嚟講未必係咩一回事

788+788+788+788+大約1千

4200左右

Pkg
😞

班友有咁多錢課金 仲要日煲夜煲 九成九二世祖

手遊課金係無底洞

天龍八部玩左一年課左皮幾

以後玩乜都唔再課金

2萬
Pad 無後悔

$780 hkd clash ry

讀書時1000蚊課神魔之塔抽卡o)
諗返都覺得on9
依家玩都無玩

搵八萬重咁低能

Pad
1 pack

有數計既
依家一般手機game課金都係差唔多錢
用pad計，¥5000=$350（大約）
一個月課2pack(有時多活動/多野抽唔止）
隻game岩岩5年，當平均一個月2pack
5*12*2*$350=$42000
但好多人一個月超過2pack，識人一個月2-3千咁課足5年
但更加多既人都係課黑石/平石

其實同叫幾次高級雞差唔多姐

搵8萬課2萬其實都幾誇張。

零課金玩家，可能知道自己根本唔玩得耐，課左真係和扔錢落去冇分別，反而出黎搵錢GAME買多左但少打左。

一個月課一千幾百又OK的，娛樂下啫，但如果課一PACK 700百幾元面不改容但買隻AAA GAME / 買隻正版碟都要諗成個月覺得貴，咁就真係仆街。

已經識一個，個個月課金，OUTLAST 2都要搵BT，仆街啦。

課手機同實體game，個心態真係唔同

有冇清十幾年前玩石器時代
全盛時期玩到成個港服都識我
課左果時萬幾

夢之歷險

估唔到咁多人課咁多錢

Game of dice vip9

有d game課千幾夠萬幾打

有d要課對等先夠打

FIFA YouTube 片開pack 班鬼佬其實要課多少？

而家d手機game你課千幾二千都可以咩都唔中

瑪奇 唯一一隻game會課金 我諗課左大約$1500

Pad 加白貓

4年加埋貨4萬幾

最大獲果次係

Pad開龍珠要抽悟空比達 一次課8千
白貓抽限弓限雙 一次都7千

幾千
學生時代慳住食去玩

fifa online3 加加埋埋800度
不過最後果100蚊令到我team value多5倍有多 (有玩應該知我講乜)
pad課過一pack追白虎bb
最後全垃圾
永不再課pad
利申:兩隻都仲玩緊

PAD零課玩咗3年
唔算勁 但好多熱門角色都抽到 多到唔想用
真心唔明點解PAD都可以課幾皮

Online game 真係唔會貨得多......
我最近黑沙都係課黎買必要野...
4隻寵, 月費包.. 加埋用左幾百hkd都覺得多

上一隻 Tera 好似0課玩到尾

但手機game 抽一次10抽都2百至5百
年頭玩陰陽師 頭幾日都用左千幾....
總結都2千左右

課金手機game其實唔太明智

始終手機game有一個週期性
pad算係好彩keep到依家
但其實都已經沒落咁……係街都少左人玩

記得個間公司亦曾經出過一隻三國放置形既game
即係你set好晒野就等佢時間過佢自己打咁樣

我都玩過，呢到應該都有人知的

隻game好似2年多左右就執左
心諗課過金個d咪乜都無埋？

試過加埋課金左3000玩童話同巨商
諗返都哂錢

彩虹冒險80蚊左右
買位

其實係幾誇張，不過佢買咩都面不改容，所以真係冇位入佢
只可以話雖然我都覺佢誇張，但佢Enjoy咪得
打機課金無非都係買爽買開心，如果佢畀兩皮嘢真係買到爽同開心，我覺得都抵既

王國咩ser
我90

夾夾埋埋玩左幾年手遊 10萬走唔甩

又到左連登仔吹水大賽

唔想計

咁好賺 手機online game

MFF 1500內
玩左近2年 課月包同兩次holiday pack 都打到上top 10 % tier
不過隻game勁曬時間無玩了

你屋企一定好很有米

課左層樓

唔計以前， 而家平均每月：

PAD : 1 pack
PESC:20packs
龍珠：日+國10 packs
白貓：1-2packs

破產了...

自己友

Pad 前前後後都洗咗成5000蚊

但到最後能留下美好回憶既
1隻AAA game遠勝100隻垃圾手遊

巨頭

廿幾蚊買石
買完就後悔

巨商 咁多年都應該有一萬
諗返轉頭都幾晒野下
不過都成十年為返皮都幾平

10萬

中手機game毒嗰陣真係可以課好多
而家睇翻都覺自己痴線，追一隻限定角色追成皮

抽野心態同賭仔一樣。今次課金抽唔到，話唔定再課會抽到呢
抽下抽下好易成萬蚊
到你抽到嗰陣又會覺得苦盡甘來 抽唔到？繼續課囉，課到有

魔月買點卡比月費算唔算課 ?

玩左 2年用左 2000 左右

其他手機GAME 加加埋埋 用左 300 左右. 神抄之塔, 拳王 98, 卡戰無雙.

你當每次課都要99.99美金

係人生online課左好多錢
技能好似冇升過咁濟

我信 真係識呢類人 佢話手遊好易課下課下就一萬幾千
人地兩公婆搵成廿幾三十粒一個月
課乜柒都得

講真 有人係鐘意玩手機game多過pc 同 主機game

當你一個月買一隻pc / 主機game 都400 500
都夠你課1.5 packs
前幾年手機game既生命週期都起碼有1年以上
課多過5位數字其實真係正常

讀緊書個陣玩cso課過幾千
而家出左黎做野每個月課唔夠二百

GC 5000，抽魔珠

SD高達 2000蚊

小課真係冇咩問題 當支持下隻 game
問題係課上癮果班真係好撚痴線

細個玩跑同夢之歷險夾埋5-6千到
大個已經覺得好不智 留d錢買stream game好過

目前由玩左所有野課既錢大概兩千鬆少少 都算玩得開心

成世人都無課過金 最勁白貓 0課 咩限都勁易抽

連登真係多有錢仔

Pad玩左一年過幾千 fgo就快玩左兩個月差不多一千

反而白貓零課都夠做 電腦game就差不多一萬掛課金+買steam game

其實apps台好多痴線佬

當年真係為左入點成份pt 人工 all in 哂落去
計埋單 我諗真係大幾6~7 萬走唔甩 諗返都痴線

夢之歷險課咗一千抽夢古

現金拍賣場掛

除咗搶城買廠之外唸唔到課咁多做咩

夢歷兩三萬 做人上人

原來人為咗開心同爽，意志同理智會變到咁薄弱

無人課金你d死窮撚邊有咁多免費手遊玩

你唔好講到你唔會

睇玩幾耐
有幾多隻
如果一隻game玩幾年一兩萬唔貴
我最多一隻game 幾百
次次都好後悔
玩完冇耐就棄game或hea玩

Hearthstone, 前後千一
反而以前玩實體card課得仲多，應該夾埋都兩三皮

五千落個泡菜game

全民快打
玩左3年幾
前後最少課左7萬
keep住server頭二
最近棄左
因為間公司鎖左我課金功能
錢會扣但冇遊戲幣加
同代理搞左一個月都係回廢話

以後kimi代理既game 不了

課得幾萬果D好唔好意思講出黎
講到自己課左好多咁款

我課左一千萬左右啦 濕濕碎

基層黎講真係算多架啦....

巨商 2萬左右

九陰真經 回憶

178

真心希望冇得免費玩垃圾手遊, 最好全部執晒佢
現實係D人課少一陣就毒癮上身, 把口就屌柒運營全家死,
講到好似運營殺撚班課長全家, 但毒癮上身就課少一陣都好似真係會死咁
冇人可以阻止到班課長課身家

感謝課長大大讓我有遊戲玩

識朋友做地產玩手機game課左幾十萬，打黎嗌自殺

On9 你理得人

課56位數字個班講真定講假
我突然覺得自己好冇用，你地可以視錢財如糞土

玩忘仙扔左5皮落去
玩到全服第一

咁多年先5~6位其實真係唔多
尤其而家好多人都唔洗負擔成個屋企
BTW 其實都係睇你揾幾多咖啫

cso八年買左兩萬幾蚊有龍炮都係冇女友

七皮幾 武俠Q傳

兩皮都做唔到第一？
比著我實好後悔

利申 $6000 Cso 抽哂當時嘅勁槍

睇下你玩左幾耐啫
我試過玩一隻game玩左兩年
你除返開萬幾兩萬蚊其實一個月都係得幾百

5位其實好少
6位先算有d睇頭

呢隻我都課左萬幾
而家隻gane啲紫裝已經唔值錢

同路

MFF 3000-5000
PAD 2000-3000 (已停課)

借post一問
有咩熱門手機game account收/放網站?

瑪奇 咁多年加埋應該幾萬
墨香 玩過勁多私服 全部加埋都有幾萬

仲要小學都課成皮
我小一-小六 每日零用5蚊(返學日先有) 當一年返7個月學 一年先有700蚊 我要返20年小學先有萬四蚊課
依家d小學有冇咁有錢呀

點讀廿年小學?
每年利是錢都幾K . 生日又有錢收
同老豆老母出街買野又唔駛自己出錢
中一有幾萬係戶口其實唔難

七位都有啦
全盛時期既天龍八部online
利申：唔係我

不要再說了...

一年課咗近8000係網頁flash game
btw多謝各位課長俾遊戲我玩

一直想試下零課金重玩

墨香變態私服 最少課過2000
而家巨商港服 都差唔多1500

加埋有五皮

無人迫你玩架wo

咁你打算第時個小朋友俾幾多零用？

自從玩手遊後 真心發覺香港好多有錢人

不過最緊要都係量力而為 洗幾多錢冇所謂 玩得開心咪算

PES Collection夾埋3-4千
不過依然係垃圾
就覺得課金真係好無謂

咁佢地可能覺得其他人 係食飯/睇戲/行街/買衫褲鞋/去旅行 幾年加埋用5/6位數都係視錢財如糞土

神抄間野舊年隻宇宙級大作一年就執啦

我第一課完之後都係覺得咁
一係唔好課/低課 ( 一個月最多課一百/幾十 要忍手) 一係就allin狂課 唔重課同冇課分別不大 但對心理影響就好大

彩虹 萬幾 跑2萬幾 sd高達貼一萬

差唔多2千幾3千到掛 以前打九陰果陣

重點係，課果刻既事
之後執唔執關咩事
中間個遊戲體驗先係你購買個價值而唔係你用錢換左一堆數據
隻隻game都會過氣，咁係咪隻隻都唔俾錢玩？
根本係華人既價值觀問題
覺得知識產權唔值錢

2萬做到頭5都幾強

有無分別係睇技術同你投放幾個心機
同課幾多錢無既定關係
俾你課好多錢，唔投入去研究/玩，即係廢課
有人課完就算，有人無課keep住玩
後者勁過前者
同俾幾多錢無關係

你有你既道理，等如有啲人比錢叫雞幾千蚊吐篤痰咁
但又點樣關華唔華人事呀戇鳩
依家講緊pay to win又關咩知識產權呀
鬼佬就係最反課金制既
出得最多pay to win課金game既就係蚛蟈人
根本課金game就係講緊虛榮心/用錢走捷徑你拉到去知識產權戇鳩鳩

fgo，2000
有熟人課左5萬
聽講過既數唔止

好有feel

以前正服墨湘抽無招抽左幾千蚊
正服夢歷抽坐騎抽左萬幾蚊
結果係兩樣都抽唔到
所以直頭棄埋GAME

千幾 百變online果時小學雞

四年黎玩過咁多隻GAME
夾埋我諗四萬左右
PAD應該佔左當中70%
依家睇返覺得都值得
因為仲係好多人玩

咁睇唔開 online game有交易 用真錢收好過

抽開左就無得返轉頭
次次都係諗橫店都抽左咁多，不如繼續抽，廢事同人收

爐石戰記
全冒險

每次諗起自己三分鐘熱度, 就唔會課, 長期垃圾玩家
冇諗住贏人, 純打發時間

0
向pay to win說 ,連玩都唔會玩

其實所謂排名只係你同 GM 嘅競賽

中學天龍八部，23千
雖然係game入面係少，但對正常中學生都幾多

就算完全唔玩課金game都受影響
傳統game廠已經將課金元素放落買斷制game到,即係隻碟要錢+課金內容
再睇下konami呢幾年

而家啲online
除左要pay仲要luck
沖裝 抽裝 打材料

6年內所有game加加埋埋應該都洗左10萬幾

200萬 hkjc

我明

三國群英傳online 小學雞玩到中六 課咗十雞都有

本身自己一個玩 後來愈黎愈多分身 我老母都不齊玩 仲一齊課 諗笑都好笑

玩到後面正服變哂質 自己又係外國讀書無聊走去玩私服

初初課一兩千已經屌打班台仔 後黎 兩個大團為咗搶城

因爲送幾百萬代幣 又外掛又加速 亂開紅搶王

跟手索性自己帶咗一半人離團 十三到五十歲嘅啊叔都有

仲養撚埋佢地 初初 送下銀票 同時裝 跟住心雄 全部一人一個

送頂裝同滿兵用黎守城 洗咗幾雞嘢 跟住又識咗個台妹 溝埋食埋

仲借咗好撚多cash俾佢 果時成撚日用電匯入錢俾佢 佢話

佢呀婆有事做手術 同屋企冇錢交租 要俾人趕走 最後我

放假返去台灣搵佢 原來件事係真 都叫救人一命 後尾開始

忙慢慢冇玩 但仲有keep contact

金卡了？

早就冇玩

但走去apps台是但一個topic都有以上所講既人
仲要係一堆, 到底咩心態

係game入面得到認同 同滿足自己 大家價值觀唔同 所以好難講

老母都落埋坑

果時我好細過 有時返學叫佢睇住 睇下睇下玩埋一份

玩world of tank4年玩左成一皮左右

一個月幾百又買下金車其實幾貴

但成日諗PS4 Xbox d game咁大制左先賣4-500

而手機課金抽一次正常要成3000yen真係覺得唔會再有投資console 畫個女仔跟住話佢稀有就大把人排隊抽

我好少課金抽野 太伏
寧願直接淘寶買金收自己想要既野
近呢幾年就TERA
洗左1000蚊

lfo買卡好撚正

贏下輸下咁輸200萬
5萬一注咁玩半年
啲分會升得好快
黑卡都黎緊

一隻 NIER 一隻DS 收你4舊有錢找真係抵到爛

RO 月費 唔記得幾錢
個時玩2個AC 供足7年

我18DSE

玩緊隻手機驚
一月出到宜家課左兩皮幾
仍然每日係驚入面比人吊打緊

嘩
真係好痴線
咁借錢俾人
BTW食咗台妹同你救咗佢阿婆會唔會有關?

Lol都一皮 買skin唔會勁啲架

巴打咩名

人地鐘意買skin唔得咩

crash royale 課左3千幾
pad 5千幾

諗返真係on9 ps4買隻gm4舊 但可能成億整出黎 反而濕鳩手機gm低成本 仲狂食錢

都係個句，成個遊戲業界就係比呢D岸鳩玩家，低質手機Game搞死

咁佢哋game入面都有得課金嘅

天龍1定2

冇關係 果時我19 佢24

100k
Candy crush

係咪每隻英都齊晒SKIN

其實點解仲有人課神抄之塔就真

當年咁大反應 結果養住果兩條垃圾兄弟養到命時今日風生水起
香港人

多謝大家令細佬我有機打

課唔係問題
最傻仔係課D skin,尤其係純競技game(e.g. lol)
你課完無天份無技術都係比D無課既人屌打,姐係等於你比錢人地虐你
回題:其實多數game都係一萬以內 ,唔記得了,多數課幾千玩幾個月就無玩,多數課D 無咁熱門既rpg game,幾千+刨攻略基本上夠呢D game虐大部份玩家

課金其實都有課得值唔值,好似果D人物裝扮真係唔值得課,要課就課D武器呀寶石呀強化呀寵呀果D,真真實實提升你實力,走去出城屠人/打副本不知幾爽
08-12年左右幾乎係呢類game既癲峰,之後出既LOL類型遊戲就唔抵課啦,你就算課幾千幾萬都係唔加任何屬性,比錢人地虐你,根本on9行為
至於手機game我覺得都係唔太值得課,你就算課好多錢,都要日日上線機械式刷幾個鍾副本之類既野,限死晒D時間,玩得好辛苦下

以前玩台仔出個D武俠game 課左2000買石 依家仲有好多石 擺係度........
依家玩緊日版game 多 iphone 無日本卡 課唔到 上淘寶買點又唔抵 先忍到唔課
其實台仔課金 好癲 出親D坐騎 套裝 幾千蚊港紙到萬都大把人會課 識個課100K UP 話係game 識幾條女左出黎再屌埋

P&D
課咗3萬幾
依家已經冇玩

其實我覺得天龍八部果類game最現實
樣樣野(好撚多樣)要變強都要好多錢,窮撚根本無得混水摸魚,有運+勤力都無咩用,有錢人AC就算無玩幾個月甚至一年都唔會點比好多人爬頭
btw呢類大陸rpg gameone代言得最多,幾乎都係同一個套路,唔入番幾皮野都唔好意思
反而好多人屌既[爛橙]其實先係最大眾化,佢代言既game好似好多都係韓國game黎,D商城比較少直接加屬性既野賣,多數都只係D生活道具,就算你課金都係要去打D重要道具,耐玩性比較高

列幾隻最印象深刻既橙仔game:

巨商:基本上佢個網上商城係長期無乜野賣,even抽福袋最好都係抽D1,2件靚裝果D,但對整體實力既幫助唔係真係咁大,另外就算同其他玩家買靚兵靚裝果D,你都係要捱更抵夜慢慢有排升,點都無得一步登天

百變:幾廿蚊一件裝,你就算課到幾千幾萬,有幾百件裝,同你得幾件裝其實無咩分別,都係技術成份佔最主要

瑪奇英雄傳:呢個我正係開服玩左幾個月唔知有無理解錯,就算你課到成身神裝,但佢個大型副本D獎品係隨機抽,even你打出最高傷害,系統都可能成日派舊廢野比你,而D有運既人跟場打分分鍾-6抽倒靚野,呢個時侯真係好唔鋸

痴線 食埋夠婆都得啦

小學拎左幾千課cso 都係抽埋d垃圾角 屌你老尾好撚後悔

我中2定中3都課過幾千抽cso,又係無中過槍 ,得支榴彈砲同D濕鳩永久人物,明明人地幾舊水都已經中幾支金槍 ,後尾正係買佢限時推出D永久槍算數